[強烈要求]由大陸返港學生需自我隔離14日先可以返學

要求入境署需向教育局提供18歲以下學生出入境記錄,學生返港後需自我隔離14日，
如不足14日，學校有權拒絕該學童上課，直至夠14日且沒有肺炎徵狀為止。
如果唔咁做，根本推遲到2月17日先返學係無作用。
因為班學生可以15，16號先返來，但佢自己都唔知幾時中招。

即時：1812
同我推上熱門！！

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

咪撚比佢返來最好

冇記錯嗰度都好似有20、30萬人
雙非真係一個好大嘅漏洞
希望佢哋未入到境就已經死咗

大家開wechat舉報班nds先 等佢哋未落到嚟已經被中共捉去隔離營

推

多人到仆街，返晒來又唔隔離就真係大爆發